[月經] 一人一首/多首因為ex而成日聽嘅歌

呢四首歌係分手後我喺ex個spotify ac到見到佢成日聽嘅歌

唔知由至可 一知道咗就成日聽
仲要因爲佢係順序聽所以我又順序聽

屌 我好掛住你呀

成撚日聽呢D情情塔塔既歌架啦,純粹好聽,唔會留意歌詞
你都係FF少陣,重新出發算啦
利申:絲 O4

冇ff呀 只係因為佢聽所以我又聽

Btw你個名 國腎

Hebe唱嘅演員

是因為愛你我才選擇表演 這種成全

算什麼男人

她說

給我一個理由忘記

借火
一支煙的時間

說散就散

百年不合

我有時覺得

不該
珊瑚海

Eason 的約定.

夢一場

滄海遺珠
Just the way you are
Space oddity

唔知有無機會相認，你走左兩年我仲好掛住你同好內疚

陳奕迅 - 黑暗中漫步
五月天 - 後來的我們
周杰倫 - 一點點
Taylor Swift - Dear John

黑暗中漫舞
我的世界末日
結束開始
不要說話
後來的我們

矛盾一生
雙雙

好多好多

如果你也聽說
家書

陽光燦爛的日子
回去哪要時光機器
Ex好中意周國賢

念念不忘
Taxi doll-slowly

Passenger - Let Her Go
My Chemical Romance - I Don't Love You
人質
說一句
夢一場
原諒我沒有說

日夜狂loop

皆大歡喜

家燕媽媽
生命有價

突然好想你
後來的我們

nothing like us - justin bieber

木紋

yellow
you are beautiful
gravity

富士山下
誰都只得那雙手 靠擁抱未人任你擁有
誰能憑愛意要富士山私有

distance

Let her go

無可避免

誰伴我闖蕩
灰色軌跡
情人
風箏
雙雙
軌跡
耿耿於懷、念念不忘、羅生門

苦瓜 （因為佢話聽呢首歌會諗起我）
不來也不去
綿綿

如果妳somehow睇到呢個post、睇到呢段野，又若若估到係我。我希望妳知道，我以家過得好好，只係間唔中會回憶一下以前既日子。（FF完畢）

我ex都因為我而鍾意咗聽腎仔

呢首不得了

每一個明天

陰天快樂

呢兩首

分開簡單抹去往事極難

呢四首都係以前我ex因爲我而成日聽
佢多一首 玉蝴蝶

我ex成日唱苦瓜

瘋狂世界
温柔

好想你 好想你 好想你 好想你
是真的真得好想你
不是假的假的好想你

殺死我的溫柔

你就這樣出現在我的世界裡
帶給我驚喜 情不自已
可是你偏又這樣 在我不知不覺中
悄悄的消失 從我的世界裡
沒有音訊 剩下的只是回憶